MacBook pro個mon黑咗一邊

可能之前用MacBook pro打機搞到部機好熱
而依家個mon條邊黑咗
有時個個位仲會有殘影
但如果熄機放一陣
條黑邊又會冇咗
但係用多陣又會出返嚟
有冇師兄知咩事？

唔好屌我用MacBook打機，知錯了

我部2017 mbp 都係殘影追過post整要$3700
呢排仲要book唔到genius bar
唔想比錢

你平時有無拎黎打機？定普通文書上網？
我上網睇2016 版mbp個mon硬件有問題 apple免費幫人整
我依家係度奢望緊2017 mbp都係咁
唉，俾幾千蚊整個mon....有衝動想換新

普通文書...

完全一樣 係個底到黑咗
點搞

過熱...same problem...

我部2016 Mbp 都係咁殘影多到咩都睇唔到
genius bar又冇期
臨交fyp先出事

walkin 啦
唔洗真係book

Same 個mon最底間中有一條黑色殘影

但我純粹普通文書都過熱？

不論MacBook定係iPhone，Apple一律唔理散熱問題

有無人整左 可以俾我參考下個價錢

打咩機？

恭喜哂

我之前去換keyboard順手同佢講埋件事
條友唔清楚但幫我換埋個mon

Sims... android emulator...

保養期内？

Apple承認13吋MacBook Pro熒幕背光出問題 推免費維修服務

唔係 果陣係因為2016 mbp個keyboard會出現痴實凹落去既問題可以預約免費整

去到順手講埋件事想了解下
點知最後佢話肯換埋

Thanks for 幫手揾解決方法
不過我個部係2017 MacBook Pro
唔係同一部黎

你google 自己macbook 出產年份+硬件問題
就會搵到係咪可以免費換

拉到最底可以搵到
又有啲係無公開承認自己QC出問題
例如反光漆剝落
我之前就係咁攞去整
點知有得免費

我部2017 macbook pro 同樓主一樣，近排開始mon底有d黑色線+殘影
以前用黎玩過下tf2之後都冇再打過機
淨係用咗3年咁快有問題，apple啲qc點搞

Same here mbp 2017, 整咗$3722. 咁多人有問題肯定係設計有問題啦.
换咗一次板, 但係整唔掂, 再去多次apple store换埋mon先解決到.